荔枝角 花月瑤花茶養生：你班死甲曱暴徒，我淨係做藍絲生意都得呀！

門市地址：長沙灣道883號 荔枝角D1出口
門市地址：長沙灣道883號 億利工業中心2樓17F鋪

想知佢呢種舖洗唔洗拎食物牌？

藍屍狗好惡，負皮要報警

舉報左先無壞

我飲撚完肚痛呀，報警啦

間野有無牌？

屌都唔知有冇老鼠

間唔中幫佢叫消防望下有無隱藏危機
間唔中搵食環幫手查下有無老鼠

食品加工牌？

工廠牌唔可以做街外客

班狗好撚得閒理你咩自己都一生蟻

1823
話見到間野附近有老鼠
唔知係咪間鋪出黎
跟住再話食完肚痛
認真 有用

有無報稅

成個fb啲圖都係簡體字，花茶周街都有，我洗q幫襯間大陸人開嘅咩 (飲開玫瑰花茶)

WFC

更正只得一個地址
門市地址：長沙灣道883號 億利工業中心2樓17F鋪

拎左食物牌未？
環境乾唔乾淨？

唔講都唔識

而家先知有呢間垃圾
即刻google俾一星佢

推

attention whore

先查詢商業登記號碼

起底查冊有限公司

億利好似只可接待本大廈員工?
有冇手足可以check下

業務/法團名稱(中文) 花月瑤花茶養生
業務/法團名稱(英文) FLOWER MOON HEALTHY WORKSHOP

佢點知評論果D有無買過

快撚d組隊踩佢場啦屌

藍屍、過街老鼠

Push

驢驢好慘

我宜家係億利

2019年仲做埋 GS1 會員～

幫佢call下消防啦 有乜隱藏危機嘅話好危險架嘛

Up

支那樣

wtf is that?

億利唔算food factory啦. 程班長都係度

應該只有食肆有呢個限制？
只係賣貨應該冇限制
但係工廠大廈好似唔可以做零售生意

應該可以 , 台灣程班長都係做街客

1

唔好推

2

3

4

所以話網絡唔係實名係幾緊要
郁啲就話要報警拉你

5

6

等天收

商會～圍威喂一齊搵錢

7

咁醒既佢出聲明自己係藍店

嘩好撚驚，好惡呀

寫到明只可接待本大廈員工架

咪害程班長啦

欣賞佢有骨氣敢做敢認呀
欣賞佢嘅決心，唔幫襯

億利工業中心2樓有餐廳門口整咗連儂牆 歡迎大家上黎

1823

程班長落單前會問你係咪大廈員工架
咁當然大家都係啦

之前係咁放蛇 放到程班長嬲豬

荔枝角花月瑤花茶

淨係p自己一個，企圖處決幾個fd

屌 見到啲殘體字唔開胃

程班長理論上唔可以做街客
唔信你自己上去問

成個page都殘體字 又賣極殘忍阿膠 狗也不吃

一般市民無相關知識唔緊要，食環有
叫佢地去幫你睇下

門口都寫到明唔可以做街客
不過大家講個信字唔check你啫

自己target咩市場都唔知
真係支那人做生意
等睇有幾多廢老會俾幾廿蚊買你杯閪茶

未見過有人幫襯～～～～～～

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

想試吓佢嘅阿膠，係咪可以打去買，然後送貨？
我見佢有電話。

想做生意？ 收皮啦

藍c得雞碎咁多人你唔係呀fa

食物進口要係食環申報
營養標籤好多細舖亂作
花茶好易有農藥
申利：冇買過

黃屍餐廳嚟 已fc

Send 左email去問食物牌同營養標籤等覆

藍屍人數又少，又冇腦又冇錢，呢檔嘢等執笠。

好撚惡

記住門口貼支持香港警察 唔做黃絲生意

唔洗講咁多 打個1823睇下佢齊唔齊牌照先啦

緊係要follow下學下d養生野

YAO
支那雞確定

邊個敢有勇氣買呢d成個fb都簡體字嘅花茶
飲淘寶農藥咩

邊度黎架唔識喎

報食環

有興趣佢個舖位可以睇定，結業不遠了

再睇內容
佢似賣大陸製造食物
有幾多毒野假野大家知

推咗先

支那雞樣

見到佢啲post用殘體字已經好反胃
祝福早日執笠, 咁愛國返大陸開鋪囉

好期待呀

其實呢間野經過幾次都係門可羅雀拍烏蠅，冷處理唔好變相幫佢宣傳就得

明白了

大笑咗
個鼻好樣衰

因為去工廈做食肆，不論你係地鋪定係樓上，如果要接街客的話就要支付「容忍費」比政府
所以啲工廈食堂係門口會寫住「本餐廳只供本大廈員工」

冇聽過呢間野

商品說明又有得玩

賣阿膠糕咁撚殘忍
唔怪得支持警察啦

最好放隻老鼠入去

根據調查
深黃佔香港五成人口
深藍一成

日日call食環幫佢檢查衛生

做咩間接CONNECT食環

屌你老母 食阿膠 召喚動物撚

D花茶有冇d藥用同中藥成份洗唔洗拎牌同報埋海關？

乜都手工
有冇食物製造牌照…衰無牌食物加工工場
定入口當手做…衰商品說明條例

痴撚線 你點撚樣捉邊個真邊個假 藍絲真係冇腦

仲要入面真係會消費既得一成

九成都冇做exemption label/7+1 label
有都應該抄d 大陸原材料標籤就算，基本一定唔合香港法例。
另外所有植物/蔬菜都可打去問下 佢地店鋪有冇殘餘農藥/重金屬test report,冇未幫佢物反向宣傳下

利申：唔熟

有冇人update返個藍店list pls

得罪消費力最強既後生仔，你等執la on9

up 乜春

依家就連fb冇頭像去評論人都係犯法

去google俾一星佢啦

大家一齊咪L買，等佢執

on9 真係無極限

聽執笠啦

Reported

報警有撚用呀傻鳩
唔係誹謗冇刑事不過未撚成功過咁濟囉

佢地專做上面D傳銷支那狗生意

有人嬲嬲豬啦
做乜藍絲唔撚幫襯你地呀

香港警察，切勿以身試法

call 食環 消委會

公道講句長沙彎係鼠患重災區

億利工業中心2樓17F鋪

向地政署 report pls
違反地契

殘體字

程班長一直以嚟都只係做緊億利返工嘅人生意，唔好靠害

無腦學人做生意報警捉fb d人阿？

／／貴店敢於發聲是好，但貴店的茶包非常普通，完全不值這個價，根本是打著小店旗號大掠我們女士的水，而且還用阿膠，作為新時代知性女士，我們不應再用這種以殘暴的手法取得的食材來補身，否則折墮只會在自己身上！／／

留咗呢個言之後一秒被block
睇黎間鋪好驚人咁話佢喎
大家識做啦

google俾左一星

邊個會幫襯支那狗既餐廳

我係要造謠呀，你吹得我漲咩
等見食環消防啦，屌你老母

工廠大廈做零售要向地政申請Waiver, 但只地舖

比佢秒block
驚到咁

係唔係有個app有齊呢類鋪頭 ?

幫佢出下名啦

ho lun geng ah

比負評都要報警

on9負皮都唔撚俾要報警

樓上無standard waiver?

咁撚串搵人放下老鼠去佢個倉度

有無restricted food permit

大陸狗開
個簡介又同鄉又殘體字

實有啦 唔覺得佢地會清潔得好

狗飲

無飲過 執7咗佢啦

唔好屈係人放, 本來都有架啦

有冇買勞保

冷處理，由得佢餓死

間野個電話:

55435069

玩撚死佢

乜撚茶？
未聽過
不過應該好污穢

加佢入藍屍group個黃屍餐廳list

食環電話係幾多

報警就好喇
黑警平時查案廢到仆街
留名等睇藍絲廢老報警報到一肚氣

推下先

咁單薄既背景都咁老定
天真

每張相開到最大美顏都咁既樣
真人一定好樣衰

報警你知唔知自己想告乜野

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

生意佬咁多口水

工廠好似唔可以打開門口做生意 有牌另計

電話:
☎2868 0000
☎1823
(兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)
電子郵件: enquiries@fehd.gov.hk
(此電郵戶口由「1823」代為處理)

投訴還投訴
小心tk樓下程班長

寫撚埋啲殘體字 返大陸賣啦

食壞人呀
已1星

1.1
47 項 Google 評論
健康食品專賣店

呢啲茶都係得廢老飲

阿膠有激素，食得多會生cancer
再者，阿膠製作方式殘忍，share出去叫啲人唔好飲

dklm

如果有位坐就一定要食牌，無位就食物製造牌。
走法侓就食堂牌。日日舉報佢做街客生意

花月瑤花茶養生
1.1
49 項 Google 評論

Blacklisted

報驚

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

1823 是大家的朋友

淘寶貨？

應該好快執得

重金屬？！

持牌食肆及工廠食堂名單

舉報佢

花月瑤花茶養生
1.1
52 項 Google 評論

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

評論數持續增加中

好呀

諗住打多幾個留言點知佢自己封咗囉
渣ga

垃圾舖以為藍絲好勁購買力？
連鍵盤戰力都冇啊

我是但係佢鋪頭搵件貨上淘寶搵，係有既
唔知有無巴絲會問下海關呢

日日去食環投訴佢

黑警嘅支持者，咪係黑社會囉

支那雞處決照

P完都唔掂

屌你老母
仲有人食阿膠

幫佢宣傳下阿膠點整出黎
另外投訴食安中心佢地假食物標簽
有錢既手足去買D驗下花茶有冇農藥
阿膠係咪真

呢間工廠大廈有地下賭檔，又有大陸女人半夜三更大箱細箱唔知搬啲咩

Push.

612 721 811 831cctv 新屋嶺

撚就有得你含

ok

死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搞還搞

咪撚搞到無得食程班長

未聽過 反正唔會買
不過會提醒身邊人唔好買垃圾

呢d舖頭一定要祝佢生意興隆，下次鬼門關開嘅時候客似雲來

OZP 訂明要先向城規申請規劃許可，之後再向地政申請補Wavier

之前飲過一次肚痾左幾日
係咪要call下食環

有無人教我點玩？
我未玩過

你睇吓藍絲會唔會撐你幫襯你

報埋食環

我懷疑有人無做商業登記!!! 逃稅!!!

最憎人唔守法規

仲有消防

幫佢聯絡税局

推到佢仆街

冇咪幫佢整啲

推 執笠啦

點屈你？阿膠係唔妥喎！

Reported and blocked

會唔會有過量農藥，或者有毒

你仆街啦

成班大陸雞賣嘅
不了
以前經過 狗也不屌lol

個鼻咩事

report 埋佢先

小強
米奇

講真話=唔啱聽=屈你講大話=繼續呃新客

食阿膠

push

無得罷佢 聽都未聽過

有冇手足想整支雞尾酒俾佢地試下

日日去買 用錢懲罰佢

班藍絲鬼會買咩

1 8 2 3

開到下年再講啦

我一留言問負評犯咩罪就俾佢block+del comment驚撚到
手足得閒就上去留言撚下佢

間野Ｄ文筆好差......

等等先
Healthy
串岩左check唔到有先好報

1823 app
一定會覆的

唔好得把口 做先好講

healthy 漏咗個 l...

Spell check 好緊要

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到呢隻奶共雞無牌
唔係醫管局職員私藏醫管局制服係犯法

舉報下咪知囉

PUSH

已報料

冇人聽

Lm睇下幾時執笠

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

法律唔俾人負皮，仲方便過淘寶

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

阿膠算唔算係中成藥

劏舖十七號最小劏七八個單位
唔洗諗有食物牌照
消防都好大機會出事

訴已投

依啲垃圾舖就算點都無人幫襯啦

支持藍絲幫襯良心小店
我就無福份食垃圾啦

藍絲有錢都拎去打賞NaNa啦
要威要打卡都飲化學喜茶啦識你老鼠咩

收到

條友on 9
人地比負評你間野就犯法
咁全世界啲乜野食評影評都唔可以比負評啦

中藥要報衞生處

又準備執

開曬filter都可以咁樣衰
幾多個filter都隔唔到佢浸老雞除

推啦要

係地鐵口
間鋪有派傳單

報消防話不附合消防條例，
報食環話食物不清潔，有老鼠
多d人報佢地先會認真去查！